一個人係海洋公園hea

有咩好食 好肚餓

好肚餓

金拱門

唔使返工咩

咁啱啊

依家先啱啱到喎

一點放左

公開處刑

1點放工咁遲先入d 野都收啦